抗疫神曲，七百萬人愛賓周？我有冇聽錯

有冇人同我一樣都聽到佢話

七百萬人愛賓周？

首歌真係好撚煩，我第一次聽到我呀媽對住部電視講戇鳩